Một số chỉnh sửa liên quan đến thời gian:
+ T thấy hàm sinh thời gian ngẫu nhiên ở các lớp Create entity bị trùng nên tạo 1 lớp mới và nhét nó vào
+ Sửa đầu ra của hàm đấy từ string sang date để dễ truy vấn hơn trên graphdb
+ Dùng hashedMap để gán mô tả cho các ngày (sinh ngẫu nhiên) hợp lí hơn. những ngày có giá trị được lưu trong file TimeDescription thì sẽ có mô tả tương ứng, còn ko thì ko có.
